科技股又會跌？

疫苗曙光｜英國批准輝瑞疫苗上巿 NHS已準備就緒下周開始接種

英國批准大規模推出美國輝瑞藥廠夥拍德國生物科技公司BioNTech（Pfizer/BioNTech）所研發的武漢肺炎疫苗，成為首個批准廣泛使用該疫苗的國家，當局指英國國民保健服務（NHS）下周已可提供疫苗接種。

英國監管機構藥品與保健品管理局（MHRA）表示，此疫苗針對武漢肺炎提供高達95%防護，足夠安全供廣泛使用，暫定下周推出。英國已預訂4,000萬劑輝瑞疫苗，以每人注射兩劑計算，足以應付2,000萬人的需要，估計短期內可提供首批1,000萬劑，第一批疫苗則會在未來數天送抵。

專家已針對高危族群草擬優先接種類別人士清單，護理院舍住客及職員可優先接種，其後是80歲以上人士和其他醫療及社會護理工作者，預計他們最早可在聖誕前接種第一批疫苗。

輝瑞疫苗只花了10個月研發，速度遠比傳統疫苗快。英國衞生大臣夏國賢（Matt Hancock）表示，預計下周初便可開始為國民接種疫苗，但公眾仍要保持警覺，繼續遵守防疫措施。

英國廣播公司

點解會跌

e-commerce, online entertainment/communication, 未來更快少左生意

zoom 果d 就可能會嘅
但係e-commerce 唔會啦，根本係未來趨勢，肺炎只係加速咗發展。疫情好返唔代表會走回頭。

吓！打咗疫苗唔上fb 唔用iPhone?

少左時間用social media

諗多左

舊經濟跌 好消息盡出

好消息，所有股一起飛升

world no IT

研發咁短時間 d疫苗有冇副作用仲係未知之數

但我就覺得科技會一直進步
有冇疫情都一樣
只係今次的疫情可能加速左個發展姐
科技就是未來

要諗到下有乜科技股好買

唔好傻

疫苗消息刺激度比前排已經低左好多

多左

唔會進步

肺炎後 世界只有政治，個個掛住奪皇位，（類似中世紀）可能維持幾百年

跌左去邊